卡拉屋企定開心速遞正啲

卡拉屋企真係好正 主題曲洗腦 劇情鳩得黎又好笑 角色演技自然 拍攝風格新穎 畫龍點睛嘅係片尾曲 集集唔同配合主題 又有bobby 鎮宇 李婉華 楚原 仲有成堆星做

開心速遞都正 又鳩又好笑 但係比起卡拉屋企 啲bgm真係麻麻 賓穎 有啲角色演技有時好尷尬 eg. 三小姐

卡拉屋企完全唔好睇 又悶
馬家愛回家都好睇過佢
咪一味神化舊劇啦

梗係卡拉屋企啦⋯

岩 馬家正好多 集集玩誤會玩到出神入化

卡拉屋企最深刻係會搵左d 其他明星入來做一個短時間，我記得有曾志偉入過去客串。

馬家既愛回家寫d 人物關係好豐富，呢樣好好睇，做完個時係覺得幾失落，好似唔見左班朋友咁。

而家開心速遞又係幾好睇，劇情緊貼番時事，又夠癲，日日食飯睇佢好開心。

不過講夠緊貼時事，應該是香港8X 系列，即日拍即日播，d 野夠新夠快，不過應該唔係太多連登仔睇過，40以上應該先有印象

小弟90後 我睇哂香港系列 公私三文治 卡拉屋企 韓劇人魚公主 都係因為日日六點起身返學 我自己第一係公私三文治

卡啦屋企係咪有隻狗

係 popeye 會幫佢配音好正

卡啦屋企以前擺過晏晝播，唔知搞乜而家吹到勁大

之前朝早五點幾播覺得好悶

男親女愛呢？

其實八時入席個office都好好睇
幫主道具明呀齊呀瞳十仔
係毛舜筠條線

最緊要係卡拉屋企時代
香港社會仲好有活力 有自信

皆大歡喜好睇過卡拉屋企⋯⋯

其實哩套真係唔差 如果唔用愛回家做牌頭

真係o靚坤隻狗

最鍾意睇terry同嘉莉，由唔接受去到感動到拍拖，成條愛情線勁sweet
毛舜筠同黎耀祥果條愛情線就唔好提啦

卡拉屋企要到三四十集換監製先係真章
頭二三十集都係一貫溫情處境
有集無啦啦講泰臣返去古代變武松，講左句：「我唔識咩吊白虎架。」
同埋話當年剛剛開既科技大學係雛妓大學呢D癲野都係中段出現